终於出动屎攻

今晚有人準備用屎攻，大家小心

殘體3毛block得

动你老母

動

你點知係屎

p牌殘體
block 上一頁 完

又要開過個新ac了

睇個地都知唔係香港啦

個AC貴唔貴呀

有冇蠢成咁老老實實去搵份工賺錢好過啦

在元朗剛剛製作完成，運送途中。 今晚大家睇住D狗食屎